香港點解無籌款活動？

仲記得四川個200億嗎？大家重拾當年既愛國心啦 ，中國同胞好需要錢。

陰司紙？

.

捐精 救國？